福袋, 海馬枕頭, 掌心雷, 老人院, 旅遊巴

建制無呢D招數
我諗佢地連50萬票都唔知有冇